7•1遊行係咪應該集中番行一條街

前提係都有咁多人啦
6•16果陣大家為左有得向前行 橫街窄行乜都行
但其實遊行時間會因為咁短左
又俾個藉口警狗淨係數條大街報細數
7•1遊行係咪應該集中番行一條街呢

克警毅進制邊有咁易破到

要破解克警毅進制，首先要有同佢地同等嘅智商，
我自問做唔到

行到第日都未行完啦咁

但遊行唔係就係為左make some noise咩
淨係為左cwb行到政總咁有咩用